其實罷搭黨鐵無Q 用， 比我就做下面的野！

小弟讀物流出身，港鐵坐鐵路，跟本一路都輸錢，所以我地坐多D , 本身就無問題。

重點要做的野，應該係 擺買擺食 地鐵站入面的商店，同埋所有地鐵商場，先影響到佢。

我識班朋友，因為唔坐地鐵灑灑D 時間轉車，有時間，不如send 多D email 去落佢地廣告的公司， 幫手做下文宣，睇下連儂牆， 去食多D 黃色食店，唱多D 歌，有重就坐地鐵叫口號， 重有用得多啦！

全部都係絕大部份人做到，大家醒下啦！

自推1

自推2

其實係
坐地鐵無影響

鐵路只能回本。賺錢是建設新路線、物業發展、商業租賃。

茄汁餵電梯 增加保養成本

why not both?

Both啦